{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018433",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/25519",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신촌 슈미에르"
    },
    "text": "客室定員は2名に制限され、追加人数や相部屋は不可能であり、摘発された場合は払い戻しが不可能で退室措置となります。 これは距離を置く2.総客室数は22個で、周辺の電車駅としては京義中央線西江大駅、2号線梨大駅、2号線新村駅、京義中央線新村駅があります。 韓国語を含む様々な言語で案内サポートが可能で、客室内ではネットフリックスを視聴することが。 客室には網戸が完備されており、携帯電話の充電器と無料Wi-Fiが使用できます。 また、パソコンも使用できます。 やむを得ない場合はキャンセルが可能ですが、払い戻しは予約金のみ可能で、身分証明書の確認要求時に公認された身分証明書や運転免許証、パスポート、臨時身分証明書、住民登録証などが必要で、デジタル身分証明書は認められません。 貸室および宿泊は、一部屋あたり最大2名まで許容し、前払い後にキャンセルする場合、利用日基準で最低3日前まで払い戻しが可能です。 会員特典は入室後は適用されません。 客室内ではコロナにより未成年者とペットの出入りが禁止され、摘発された場合は払い戻しなしで退室されます。 また、未成年者の早朝に密かに他の異性と一緒に宿泊する行為も禁止されました。 これに合わせて、店では未成年者の宿泊を完全に禁止しています。 使い捨て用品は別途ご購入いただく必要があり、バッグや荷物の保管はできません。 客室の内部状態は改善が必要な部分もありますが、価格の割に満足しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室の定員は何名ですか？",
            "answer": "客室定員は2名に制限されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような備品がありますか？",
            "answer": "客室には網戸、携帯電話の充電器、無料Wi-Fi、パソコンがあります。"
        },
        {
            "question": "キャンセルは可能ですか？",
            "answer": "やむを得ない場合はキャンセルが可能ですが、払い戻しは予約金のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "身分証明書の確認時に公認された身分証明書や運転免許証、パスポート、臨時身分証明書、住民登録証などが必要です。デジタル身分証明書は認められません。"
        },
        {
            "question": "最大で何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "一部屋あたり最大2名まで宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "客室内ではコロナにより未成年者とペットの出入りが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者と異性の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の早朝に密かに他の異性と一緒に宿泊する行為も禁止されました。また、店では未成年者の宿泊を完全に禁止しています。"
        },
        {
            "question": "使い捨て用品は提供されますか？",
            "answer": "使い捨て用品は別途ご購入いただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "バッグや荷物の保管はできますか？",
            "answer": "バッグや荷物の保管はできません。"
        },
        {
            "question": "客室内の状態はどうですか？",
            "answer": "客室の内部状態は改善が必要な部分もありますが、価格の割に満足しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 451,
        "QA": 362
    }
}